垃圾肥絲 9成人唔鐘意你喎。

自動消失啦不如。

唔好潛水啦 入黎講幾句啦

因為你地錯別字多又唔撚順氣

佢根本有時連自己都打錯字
捉人地錯字都唔以身作則
其次係幾乎最新既POST都會入去打句野 好煩

都仲有一成人鐘意佢，有存在價值

你點知有9成？做過統計 為反而反、鳩吹不可取啊小朋友

咁唔鐘意咪block佢 , 冇人逼你睇佢野架喎
我都唔撚明點解每個post 打句野咁撚小事都可以bother到連登仔 . 有冇咁撚低eq呀

你盲架傻閪

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

係9成半先岩

我負皮咗

證明你同肥絲一樣咁垃圾

其實佢洗乜你鐘意
十成人唔鐘意佢佢都可以留喺到做佢鐘意做既事架啦
你唔鐘意咪block左佢囉

你咪當佢尹志平囉
理佢咁多做乜
佢基本上每個post都係出現一兩次
講真佢雖然其身不正
但都俾佢影響咗少少

尹清高質好多
咪拎佢同件垃圾比
尹清都係破人一次膠處
肥屍就個個post都要入黎做煩膠

連登仔現在連回新post都要屌